素食L 請入

呢度有無食素嘅巴絲？

一齊交流下好味嘅素食菜譜，餐廳同飲食習慣啊？

印度咖喱
啲素食咖喱好撚正

餐廳我覺得2dp幾好食，不過少少貴
我唔係全素，出街食車仔麵/譚仔多，可以揀餸
屋企住其實最緊要學識調味，所以樓上話咖哩係真心唔錯，我唔太識煮餸所以成日食

最近煮 / 食開：
1) 青豆角炒鮮菇 []

2) 麻婆豆腐、蒼蠅頭 (大豆肉代替絞肉)

3) 蒜頭蒸勝瓜

利申：戒清所有紅肉、只食魚蛋菜嘅血型飲食撚

我都未戒到全素

但就戒左紅肉 雞鴨鵝 ...只係食海鮮同雞

2021 set 個目標比自己 戒雞

近排成日去大角嘴間走肉朋友食飯 d 素超正

唔似得係中式d 油淋淋 嘅素咁....

正窩！！！ 多謝推介

平時個個星期都會食荃灣間素食

最中意佢d炸物

買素肉躁罐頭 跟住撈飯
其實係買完先知佢係素 冬菇扮

追加 1 樣

- 合桃焗飯
2 杯米，煮 2 杯米嘅水，30ml 豉油，煮嘢用清酒 2.5ml，無鹽 + 用熱水 2 分鐘煮過 & 切好嘅合桃 90g (其實可以按自己喜好加多少少)，攪埋一齊煮

source: 同埋成日煮

間嘢叫咩名 絲打

呢d 邊度有得買

平時超市得d 素肉丸 （澳洲出60 蚊一包）好貴呢....

味道4星，但環境得一星

今年想盡少食紅肉, 最多食雞, 有時想濃味少少就泡菜撈飯
食得多泡菜唔知會唔會生CANCER

合桃有益又好味

蛋奶素
喺屋企都係食普通菜咁
補充protein會食多啲豆、豆腐、天貝、蛋同奶製品（乳酪）
餐廳就有幾間好鍾意：素年、走肉朋友、無肉食
其實素食餐廳真係唔難揾
不過個人唔食中式嗰類

759

納豆?

我不嬲都麻麻哋食中式
但好鍾意食深水埗嘅梅貴緣佢唔係傳統嗰隻好多色素好鹹嘅齋鴨齋鵝 係炒菇炒菜嗰隻無添加冇味精

同埋黃到金 大家多多去支持

係啊 之前身邊d朋友個個都話梅貴緣好味

一直未有機會試，搵日食

仲有素年 好難book 位

黃店要大大力懲罰

大快活素麻婆豆腐幾好食

佢真係質素唔掂

除非你話畀我知佢改進左好多

我食過一次唔掂無打算再去

唔通改進左

龍豐, $10